陣間上一樓一破處, 有乜要注意?

啱先上141個網到睇, 見到有啲名叫張柏芝、全智賢, 想問通常會有幾多成似張柏芝、全智賢?
如果開門覺得ok, 入左去原來有口臭, 重走唔走得的?
可唔可以摸佢隻手?

好似要除定褲先入得
仲要入得唔出得

Hi 文員仔

睇咗全身就唔可以全身而退，同埋開門入前問清楚幾錢 無被奶吹屎眼嘅辟好佢問你洗唔洗加服務唔好加 想加就問總數幾錢先
利申 第一次咩都無問俾佢呃撚咗成千銀

唔撚係呀
好柒

點解要叫雞
我覺得要我屌佢 條女要比返錢我差唔多
力又要我出 爽又佢有得爽 錢又照收

往事不堪回首 嗰陣好緊張乜都好好好又俾佢氹到 諗返都戇鳩鳩。

同埋141啲相9成假 真嗰啲係好柒嘅 自己慢慢洗清楚棟樓先